其實聽朝中上環係咪仲可以正常上班

路牌交通燈全部都無故消失

如果真係想大罷工，萬一有人沿住干諾道拆交通燈同路牌，第二朝咪一定交通大混亂？

啱啊，路牌都拆到
不如搞埋交通燈啦！！

---------------

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

推